林奠春袋係英國！有冇人搵到佢兩個仆街仔？

如題

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

佢唔係有一隻去咗德國？

推

德國巴打搵佢出黎

應該逮介佢兩個仆街仔出境，冚家返嚟做大灣區子民

過渡佢兩個仆街仔返黎大灣區共榮圈，享受我黨的強大

師兄，你真係好清醒精靈